點解林卓廷比人打到爆肛，何君堯都未比人打

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

黑社會vs受良好教育示威者

揸揸手就返左屋企啦。。